顯示卡1080ti 同 Vega邊個好D?

求多方面分析

擴充性能黎講係咪N記卡會好D？有兩張N記卡可以用到佢自己獨特ge SLI技術一齊推GAME? AMD係咪做唔到呢樣野？

1080ti

N記係Sli A記係CF
我自己唔建議
因為唔係好多game支援得好雙卡

Asus ROG Poseidon GTX 1080 TI 11GB Platinum Edition

點解推介呢張？
本身無水冷架話 1080ti應該買邊款? (想散熱好D)

用緊Aorus 1080Ti 11Gb TimeSpy最高～70°

近2000mhz 76度

Vega想買，行貨炒貴食撚屎